有得移民嘅話會簡咩國家

瑞士
景靚，人工高
你地又會簡咩國家

瑞士/荷蘭

德國

瓦努阿圖

紐西蘭

美國

加拿大

中國

日本

台灣

斯洛伐克

瑞士+1